屈機男預知高登已死 退出高登轉投LiHKG

屈神！樓市幾時下跌？